NOW E突然死機用戶鬧爆 viuTV免費播阿根廷鬥格仔軍

全港唯一提供2018 FIFA世盃直播的OTT平台Now E，在周四世盃法國對秘魯的C組比賽出事，有大量網民投訴在直播時間無法透過機頂盒子及apps收看比賽，更在Now E的Facebook專頁留言投訴，但不影響電視直播。由於NOW E突然死機，NOW立即將原本沒有安排直播的法國對秘魯，改在viuTV 99台免費頻道直播；至於兩點開賽的阿根廷對克羅地亞的賽事，viuTV亦宣佈會在viuTV 99台免費頻道直播。

Now E是Now TV新的線上OTT平台，提供流動多🇨🇳媒體🇨🇳影視娛樂及體育服務，主要賣點是收費上的靈活性，可以任意選購一日、一個月、一季訂閱彈性收費，而且一個收費最多可用於5部裝置上，十分適合不簽長約的非Now TV長期用戶，在世盃期間更有不少人訂購使用。

不過，這個OTT盒子在周四直播法國對秘魯的比賽時出事，有不少人無法收看比賽，湧上Now E的Facebook專頁留言投訴。有網民直呼：「睇唔到 睇唔到 睇唔到」也有網民說：「又話睇晒64場，呢場點賠。」雖然差不多300多個網民在其中一個帖子留言，初時Now E小編更一度刪文，最後終於承認固障，目前正搶修中，對事件深表歉意。

至於用戶梁小姐也電郵本報更表示：「CSL送嘅Now E World Cup TV box 同alp死左app，由23:13到而家，TV box完全無左世界盃頁面，App就主頁咩都無，好多人網上投訴，Now E delete post，佢地上台送畀客嘅，我就另外自己出去買，攪成咁真係火。」至於讀者彭先生亦無奈地說：「一心放工觀看法國對秘魯，開着Now E，但一直看不到，一直Time out，真是很失望，還已經付了費用，如何是好？」